移居英國，如何做好稅務安排？ 【陶君行X《趙氏讀書生活》X Edmond】

移居英國🇬🇧，如何做好稅務安排？
【陶君行X《趙氏讀書生活》X Edmond】
20210201

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: